500放哂tsla...

多謝你d平貨

起馬上到800先走

利申得五股

有錢咪得不過我就唔落車住啦

收到風起碼升到700

上返囉，賺少啲咁解啫

已經試過兩次重新上車
最後都係賺

再上

又話睇7000 (已經拆細後)

出出入入，你會發覺買到嘅股數愈嚟愈少

有貨五股

琴晚480走哂
賺少千幾鎂

有政府唔驚

530依家

我就唔撚放架啦
放咗要交稅 住喺啲要交近三成資產增值稅嘅閪國家，交完啲錢用嚟養我對面屋啲中東難民

唔放都放左 搵機會入

想問uk計capital gain tax既話, 我係個firstrade戶口度放咗tesla之後轉買另一隻stock, 全程無係個戶口入面拎$出黎, 咁我放tesla呢個動作駛唔駛交稅

我都想知

唔好升啦，升到人都怕

點樣合你係FT做過交易，FT會自動波交上去? 又你唔係用英國身份地址開既FT戶口，點會交到...

入zoom

等錢洗?

2000先走啦

賣仔莫摸頭

暪稅可能會攪到唔批你入籍
到時仲大單

暗盘去到533, 多謝

入得TSLA就唔好怯
怯就輸一世

隔離post叫人放tsla 買tesla

盤前啫，咪咁認真

上1千

走得岩 泡沫黎

估應該要？一買一賣。如果唔係你最後拎錢賺嘅先要交咪好抵

Ching 有冇貨

1000蚊開始聽到依家
你唔識野分分鐘搞到啲人賺少一倍

咁又係，不過一年有萬二鎊免稅額，都要賺夠12萬港紙先駛比..

好快又上番一千

為你傷心

點解唔用香港地址開？

用離岸戶口有冇得諗

開嗰陣唔識咁多，同埋ib hk唔係真離岸，而家呢個時勢梗係離岸好過唔離

咁歐洲國家都有收留香港難民啦

可能考慮賣走啲tsla之前轉去第個broker用香港地址開

oh so sad, 我見到德國capital gain tax高到離譜，即刻唔verify個IB
strong hold 啦，到時搬去瑞士再放

根本會重上2000

即係1萬蚊無難度

今晚500蚊再加買100股

升唔放 唔通跌先放咩

1500時聽連燈股神講入市
起碼7000 先放啦

起碼2500

真，學識左坐好

未升到2000都唔會放

同意 起碼升返去2千 再拆再升重複廿次

由二千幾突然跌到得番五百幾
所以我都走晒嚟止蝕

賺左袋袋平安先啦，賺就係賺，理得d人點睇

整火箭隻股唔坐火箭咁整黎把撚呀?

不過space x識降落

收到風年尾會上1000

入都未入過

拆股前500放咗啊屌你老母

幾月先？

轉頭開市實落返500
到時好入喇

yes sir

幾時走最好

唔知

幫樓主平衡下心理

正股當牛熊咁玩，邊撚個教你架

點解實落500?

賺一半放一半唔會心思思

升到500億先走睇好前景，升得好健康+無過熱，每日10%咁升好快到目標價

盤前高j左

盤前收貴幾多

契媽話8000喎

新手一問。其實盤前盤後有乜用？。for 參考？

估

開市你咪知

無用 俾啲散戶打下飛機 一開盤就軟晒咁囉

隔離post 話 配股。 宜家盤前 升幅跌左好多...

穿500 等450啦

492入咗

查下發現公司炒股啲稅勁低
平民就勁高
屌你老母福利國家喎，一樣窮人含撚

笑死

點解

配股

同樓主一樣500放

500放左，有人未放咩？

hsbc無盤前，set左500走唔到

突然好熱鬧

2200放晒

£12k 係咪計埋其他入息

rap

Sad

UK資產增值稅幾多？

係..

德國八千蚊免稅額，真係忽撚上腦

尋日TSLA一日已經賺咗佢免稅額五倍

capital gains同埋income好似係分開架喎

冇記錯residential property 30%, shares 20% (如果入息夠高, 入息低好似10%)

麵麵入左貨，個個爭住走

佢又話未入嘅

無錯

Bin曬上面啲人

我420入返

閘低d名

係得你呢個post話放晒

恭喜樓主

仲有機會返家鄉

都賺左80蚊,好過死HOLD

有心理準備變320未?

有

咁買ARKK好似唔錯
倉位有人幫你調節下

走得快

420入返

有80蚊 quota 跌

本身支持你放
點解你又入返

冇骨氣

binc

我都冇骨氣，話sh轉頭450放晒
冇人會喺資本市場為骨氣同錢作對

麵仔已落船 一定爆升
保守估計止賺位700

星期二預320

佢邊度有講

汁

Sor，得一股

佢唔係出左例牌比人Hack post咩?
個市消化左呢個利好消息 好快會升返